
                      Menuda BASURA de pelicula! Dan premio para el/la que mas aguante?? (2 h 30 min de peli) yo he aguantado 1 h! en cuanto se te acaban las palomitas te quedas sin saber que hacer! Aburrida a mas no poder!! No recomiendo para nada la pelicula!
        
            